★香港成三百幾萬（計埋綜援）人合資格申請$4000，反映了甚麼？

福地

說好的週街50k/月呢？

入息中位數先約15000，你話啦

Lihkg仔話 求其見下工，只要對方請，$50k就莫名其妙飛進銀包

好多報假數 現金出糧 低入息但全開公司數 收股息 都拎到
睇連登個個FG 50K 過百萬資產就知沒有窮人的

唔會㗎
癈老好鐘意話自己有交稅有份建設社會
獅子山精神一定唔會逃稅

我只知廢老全日坐快餐店

咁香港不如解散社署

證明連登有400幾萬用戶

而家興現金50k 出糧架， 可以呃埋公屋，今次老貓柒左

代表香港有錢人比窮撚多

似

交利得稅 攞晒寬免 照袋4000

lm

邊度寫3M人合資格拎4000

4千蚊派撚左未

未

270萬申請表+合資格但冇申請+早前已出果批綜援人

有D扣完退稅可能拎得幾十蚊

謊言中謊言 是美好的